少女在天水圍被捕時疑走光 憶述遭警腳踢及以警棍棒打

剛過去的星期日晚，有市民發起包圍天水圍警署行動，一名少女被捕時疑似走光。她以化名Chloe接受本台訪問，對於警方曾於簡報會聲稱先由女警制服她不果，才有男警增援，Chloe表示並非事實。

她憶述自己當晚隔著馬路指罵警署的警員，不久有防暴警察出動，她隨即被捕，罪名是非法集結，而非簡報會提及的襲警，暫時未有被正式落案起訴。

Chloe表示，在拘捕行動中她先被6至7名男性防暴警察按在地上，對方用腳踢她、用警棍打她，又以粗口辱罵她。她被箍頸後雙手被扣上膠索帶，然後被抬往警署，途中她不斷呼喊「女警」、「記者」，幾分鐘後她用力掙脫，跌倒地上，之後才有女警出現。

Chloe憶述，當晚她身穿及膝連身裙，被警員抬起時意識到裙子被掀起，內褲有移位，一度嘗試用手按著裙子；但由於情況太混亂，無法確定內褲有沒有鬆脫。

她又說，在警署內被防暴警察推倒地上，面向天花，有軍裝男警員對她叉頸，亦有女警向她作出人身攻擊，警員更拒絕出示委任證。

【和你飛】機場集會文宣資源集合

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母死黑警
黑警OT，老婆3P

人在做，天在看